覺不覺美欺狗要喺牙朗身上拎優越感真係好撚on9

牙朗已經33歲跌watt都好撚正常，美斯狗要拎兩個嚟比恥笑牙朗，唔見你同今年沙拿比？

牙賓今日貢搶口

沙拿>美斯

又想借d依陰d陰抽鳩我利水

是其是啦，今年沙拿入波仲多過美斯 不過班美斯狗肯定又會話美斯唔係前鋒唔算

d死熱狗係咁

應該要同樓主比

樓豬獌狗

屌你老母

好波

u=熱血時報阿希

同沙拿比都贏你啦

費綿龍就黎過頭

文尼都同級

阿根廷沙拿

超越咗啦

同話24歲扭過35歲既我一樣威

係 明明已經守到佢幾次，美斯狗都吹到完爆

樓主講得好

乜有跌watt咩

唔係話睇數據差一球渣咩

跌唔跌watt都係完勝牙朗

沙拿都完勝美斯

問左大麻b未呀

好撚型

屌你沙高

乜撚啊

hi

新年去左邊

安在家中

u呢

淨係打左晚邊爐

有fd

自己打

貢撚橙

美欺根本比疤狗吹大左

喺邊

屋企

Hk?

usa

U